點睇識升既388

成交大，升好正常

仲有埋減印花稅個憧憬，必升

230

就股災

慌死佢聽日唔跌咩

300 蚊股災之時

即市高位都可以回番2%

388特色 升得快 跌得都快

凶兆

熊軍會戰勝歸來

尾水

政府否認有意減印花稅

幫手推上去殺熊